其實干daddy先係真正既戰術大師

早幾年人人都話英超打三後衛係on9, 而家英超上中下游咁多隊都周不時出三後衛陣, 真正引領戰術風潮

Br先係

當雲加死 ？

雲高爾352先喎ching

贏唔到冠軍撚有人記得咩

冇料到丫嘛 冇人跟風丫嘛
有冇干爹用得咁勁丫 冇丫嘛

費蛇先係
佢果套4424到而家都未有人學到

入波當無入

有簡迪 打一個中堅都得 冇簡迪個三中堅柒到

爺爺奇陣捉鬼

干地行撚開

干地係祖記用352先